人民日報--體諒各地人民毆打武漢人民，打在武漢身，通在中國心

老處認同

平時打狫蚋-當打咗武漢人

老G同意

打老衲=打支那

老方認同

打者，愛也